生命中最愛嘅女人同我分手，有冇人可以同我傾吓計

係返工遇到一個女仔
好快咁開始左

一齊左8個月
教識我好多野
比左生命中嘅目標我

到前兩星期
佢同我講分手

發現成個世界無曬
佢帶比我發自內心嘅笑容
教識我點樣唔洗係人面前戴上虛偽嘅面具
做返自己

分手後
到今日我都笑唔出

有無人可以陪我傾下計

咩原因分手先

中意左第二個

曾經我都以為個個女仔係我既全部 但睇返真係好彩分左手
分手個下係公園喊到返屋企
巴打頂住啊 開始係辛苦啲 搵fd出街散下心啦！

因為我工作上嘅野激嬲左佢
之後佢提出冷戰
我點認錯都無用

冷戰嘅時間
我同左一個之前有好感嘅女仔講過呢件事
因為我講得唔夠清楚
個個女仔企左係我個邊到鬧
佢知道左
好嬲咁鬧我（我知我係仆街，要屌我請屌大力d）

再冷戰左三個星期
之後決定分手

佢絕對唔會鐘意第二個

冷戰時

每晚唔想係屋企人面前喊
係因為怕屋企人認為個女仔令我唔開心

我相信我會同返佢一齊
唔想屋企人對佢嘅印象差

最後每晚係街喊完先返去，真係好難過

過來人揮手
好似冇左全世界咁 當時係屋企自閉左三個月 每日就係起身 喊 失眠 唔小心瞓著左 再起身再喊

自此我同自己講幾愛對方都好 你都要有自己嘅生活 唔可以將一個人當左係你所有 因為當佢離開 你連白紙都唔係

一年過後對個ex冇咩感覺 但冇左同其他人拍拖嘅衝動 就算feel到有人鍾意自己 好似都係覺得自己一個好啲

佢帶比我目標

教識我儲蓄
為將來打算
慳錢儲老婆本

教識我面對困難

到到而家覺得再做個啲野仲有意義嗎？

係我令呢段感情增加無力感
因為我無自信
自卑
之前好易呷醋

到到有一日佢講左一個完美嘅答案比我
無論做咩
只要同我一齊先有甜蜜嘅感覺

係我冷戰期間
又開始醋意大發

佢覺得佢無能為力改變現狀

咁你更加要繼續做佢教你既野
唔好辜負佢之前嘅好意

不過需要時間 巴打比一個月時間自己沈澱下
唔係要你忘記佢 係要慢慢學識點樣去面對自己

今日都比人屌過
點解唔做好自己先

分手後
早幾日都再講一次我同佢嘅問題
都傾到下計
當然唔係曖昧嘅說話

但係到前日
我講左一句曖昧嘅說話
同問佢問今日係咪都係自己返屋企
我只係順路我送佢去搭車
我只想同佢傾下偈

佢嬲左
同我講
「對唔住，我咁做令我覺得我仲有機會」
之後就話唔會再覆我WhatsApp

之後我講咩都無回音
好難受

我真係好後悔
我知錯了

生命中嘅道路無左佢扶持我
我行得好辛苦

每晚只係諗起佢
對住佢張相係到喊
諗緊點樣可以追返佢

佢希望過大家嘅下一任會更好
我相信會更好
因為我會改過再追返佢
做佢嘅下一任

但收到佢咁決絕嘅對話時
真係好難忍

廿五年來
帶左面具咁多年
終於除低到面具做人

我都想改變自己嘅自卑
但當好少少嘅時候就總會撞板

佢真係一個好好嘅女仔
連食飯比錢都會話鬼我
話鬼我嘅原因係因為佢主動要比返佢個一份

同佢下齊唔洗去特別地方
只要係公園海旁邊兩個人
都可以傾一晚計

我真係會改
希望有自信返啲

但呢刻真係好難受

如果無左佢嘅結局
我已經覺得無意義

我承認我係一個好懶嘅人
但我願意為左佢
變得更好

追返佢？

我真係以為有機會追番佢
但我知道呢一個機會唔係俾呢一刻嘅我

我知道我好多缺點需要改善
我只想係我未改好嘅時候
用住朋友嘅身份係你身邊生活

我愛你

分手後
你講過自卑嘅問題存在
你講過如果有配不上嘅觀念
兩個人就唔會有結果

我真係想去改變呢一個問題
我想同你一齊返

呢刻嘅我
我雖然唔知自己配唔配得上你
但我只知道

我愛你

加油啦 唯有同自己講要改善自已，要證明比全世界睇你變好咗自可以吸引返對方
最後唔成功都起碼自己變好咗先

如果唔成功，所有野都無意義咁

你自己咁仆街 仲好意思係到叫春
摺埋啦
根本就抵死

我認我仆街

但我發誓以後唔會再搵佢
Block曬佢所有野

我呢刻只係想佢同返我係埋一齊

同路人經過， 感情既野😞 我啱啱同一個女仔講分手，我講我地角色調轉。但其實講分手之前都經歷好多野， 下左決心先會講。

如果你下決心嘅原因改善左，會唔會有機會係返埋一齊

睇返打錯字
個句話係
「對唔住，令到你覺得我地有機會」

要睇對方既誠意同決心， 真係有心打動到既話會

謝謝你

幾年後諗翻 就會發現原來自己當時係幾咁肉酸
連尊嚴都冇埋

其實個女仔好好
決心分手就乾乾淨淨
巴打唔好再沉溺啦
人地都講到咁明
你留翻啲尊嚴同面子俾自己啦
我知你依家好痛
但係你lur 佢，只會令佢覺得冇價值回頭
對你只會更反感
既然佢教咗你咁多
咁你就依住呢個方向成長
佢要回頭既時候，只會係你既成長超乎佢想像既時候
如果到最後佢冇回頭，你都有得着
嗰時可能你都move on咗啦
加油

超符佢想像，希望得
我只怕佢唔同我聯絡
到到有一日，相見如同陌路人

改變自己嘅缺點係需要動力
而佢就係我嘅動力，如果無左佢
我自己一個生活真係可以無咩要求
無目標無動力

尊嚴？
有時一下子嘅尊嚴可以令自己失去好多
從來唔會後悔自己愛過一個人
只會後悔自己錯過一個人

佢老過你

佢細過我，但思想成熟過我

求介紹

行開啦

就算乜都唔要咁又點
要走既始終都要走
就算改變左幾多都好
到頭來都係一無所有
先唔好講呢啲改變有冇意義
根本連以前既自己係點都記唔起 搵唔翻

每晚折磨自己
自己呃緊自己

所有女人對你黎講只喺過客，唔好擺咁多心機，屌過就算

如果你有變得更好，如果佢仍對你念念不忘
幾多年後見返你，幾多年來無聯絡
你哋都不會是陌路人

起碼有付出過，改變過自己，唔會後悔
諗返如果自己以一時之氣
贏左場架
輸左個女朋友
得不償失

你呢刻會好想拉住佢唔想比佢走
但人地講到出口想分開 就姐係想要空間同時間
除左諗自己感受都要尊重對方需要分開嘅要求
唔好淨係諗自己好想cool住對方,就唔理對方感受
咁只會令對方更反感
冷靜傾完都係唔得嘅 就唔好再chur落去啦
加油

如果你係咁樣諗，佢只會更失望
你無咗自己重心
好老實講要負擔另一個人嘅生命唔簡單
而當你無咗佢就頹曬翻去以前嘅你
佢只會諗原來一齊咁耐都無令你成長
可能佢覺得同你唔同步
而如果你真係想返轉頭追返佢
你要更加努力去證明俾佢睇
你真係有足夠能力同佢行落去

如果你咁講
不如唔好同女仔開始
每一段感情都唔係認真對待
你覺得人地係你嘅過客
你自己都係一樣
只係一世做人地嘅過客

多謝你
最後係睇自己有無自信
佢仲係會對我念念不忘

多謝巴打

你死撚左啦？

我既意思就係唔好再聯絡
你底牌俾人知囇，洗乜再玩落去
就係要佢突然發現你成長咗，唔係你自己走去話佢知呀
你唔洗驚佢唔知呀，工作上有接觸/social media
當佢係動力自己默默成長就夠
你越揾佢越冇興趣
你唔揾佢先諗你好似明佢講乜，識退讓
當你有翻自己生活嗰時，佢先會諗翻你都唔錯
而唔係依家繼續持住朋友名義
實質對舊情依依不捨，不斷糾纏既人

睇到都眼濕濕濕

未死

知道了